陳潔玲個八婆搞生意定搞是非

太陽底下

荒唐之事何其多

每次接觸這個班人

我只有莫名其妙四個字

一路諗唔明

或者大家可否幫手諗得明

大家夾錢做生意，做做下對方話要退出

明明自己親口提出願意拎貨離場

唔肯簽協議書

就反咬人哋話人爭你錢

講咗10萬次

簽協議書只是想確認簽收貨品及不可賤價轉售

咁樣就係你哋口中的不公不義

假設一個唔好彩

你哋真係賤賣貨品

這樣對其他分銷商和我公平嗎？

原來做生意可以這樣輸打贏要😏

無啦啦就屈我爭你地錢走去入稟小額錢債

為了區區幾萬元

不停在網上誣蔑兼恐嚇

還要跑去找日本工廠抹黑我是無良商人

然後所謂和解

是要求我繳付「本金加利息」

（原來和解要比嘅錢仲貴過輸官司）

根據你們的邏輯

我是否要跪喺度感謝您們的皇恩浩蕩？

好啦

既然你哋都選擇了用法律途徑處理

咁點解12月開庭後我會被通知

和你的「元朗契爺」傾偈？

細節不在此描述太多了

好彩契爺最後明白事理冇為難我

反正這次糾紛

令我真正對娛樂圈

某些所謂基督徒偽人大開眼界

經一事長一智

謝謝你們讓我上了人生寶貴一課

希望你們除了法律途徑以外

不要再用其他形式騷擾我了

也希望你們能夠真誠地面對自己人生

做個光明磊落的人

做生意選擇拍檔是一門高深學問

一不小心隨時招來橫禍

各位準備/正在和人合夥做生意的朋友

可以把我當成反面教材😂

或者有什麼忠告建議也可以在這裏一起交流啊～

隔一排就開post 屌人